{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3834&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 림"
    },
    "text": "当宿は電話予約を優先的に承ります。 ツインベッドルームは2人基準であり、同性は3人まで可能です。 3人以上利用する場合、追加人数料金があり、平日は1万ウォン、週末と祝日の前日は2万ウォンです。 しかし、3人以上の男女同室での宿泊は受け付けておりません。 寝坊する部屋や早い入室部屋などのイベントルームはランダムに割り当てられます。 チェックイン時間以前の駐車は駐車料金が追加され、駐車場がない場合でも駐車料金が追加されます。 駐車場がある場合は駐車施設をご利用ください。バレットパーキングも提供します。 駐車予約がない場合も駐車料金が追加されます。 金、土、日、または祝日の入室時間以前の駐車をご希望の場合は、追加料金があります。 しかし、駐車場がない宿なので基本的には徒歩で利用してください。 地下鉄でいらっしゃるには2号線新村駅をご利用ください。当宿の客室内部施設はすべて2名基準です。 3名様ご利用の際は電話で可能かどうかをご確認の上、ご予約ください。 追加人数が発生する場合、平日は1万ウォン、週末と祝日の前日は2万ウォンの追加費用が発生します。 3人男女同室での宿泊と未成年者は利用を制限しており、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 最近リニューアルして新しくオープンしました。 平日は無限待室を利用でき、最大8時間まで利用可能です。 客室の割り当ては基本的に一般室を提供しますが、状況に応じてアップグレードも可能です。 チェックイン時間以前の駐車は駐車料金が追加され、駐車場がない客室でも駐車料金が追加されます。 特室はベッド1台のみ提供され、ベッド2台の客室はツインルームです。 布団を追加する場合、別途料金が追加され、布団が足りない場合は追加されません。 フロントおよびその他の施設としては、コーヒー、水、飲み物などを無料で提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約はどのように行いますか？",
            "answer": "当宿は電話予約を優先的に承ります。"
        },
        {
            "question": "ツインベッドルームの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "ツインベッドルームは2人基準であり、同性は3人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "3人以上で利用する場合、追加料金がありますか？",
            "answer": "3人以上の利用の場合、追加人数料金があります。平日は1万ウォン、週末と祝日の前日は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "男女混合の3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "イベントルームの割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "寝坊する部屋や早い入室部屋などのイベントルームはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間より前に駐車した場合、駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "チェックイン時間以前の駐車は駐車料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の予約は必要ですか？",
            "answer": "駐車予約がない場合も駐車料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "金、土、日、祝日の入室時間より前に駐車する場合、追加料金がありますか？",
            "answer": "金、土、日、または祝日の入室時間以前の駐車をご希望の場合は、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "地下鉄でいらっしゃるには2号線新村駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設は何人基準ですか？",
            "answer": "当宿の客室内部施設はすべて2名基準です。"
        },
        {
            "question": "3人以上での利用は可能ですか？",
            "answer": "3名様ご利用の際は電話で可能かどうかをご確認の上、ご予約ください。追加人数が発生する場合、平日は1万ウォン、週末と祝日の前日は2万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女混合の3人以上での宿泊や未成年者の利用はできますか？",
            "answer": "3人男女同室での宿泊と未成年者は利用を制限しており、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "最近リニューアルしたのですか？",
            "answer": "最近リニューアルして新しくオープンしました。"
        },
        {
            "question": "平日には利用できるイベントルームがありますか？",
            "answer": "平日は無限待室を利用でき、最大8時間まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の割り当ては基本的に一般室を提供しますが、状況に応じてアップグレードも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内に駐車できる場所はありますか？",
            "answer": "チェックイン時間以前の駐車は駐車料金が追加され、駐車場がない客室でも駐車料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "特別室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "特室はベッド1台のみ提供され、ベッド2台の客室はツインルームです。"
        },
        {
            "question": "布団を追加することは可能ですか？",
            "answer": "布団を追加する場合、別途料金が追加され、布団が足りない場合は追加されません。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設で提供されるサービスについて教えてください。",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては、コーヒー、水、飲み物などを無料で提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 790
    }
}